好既檸茶一定係檸檬擺底！

食宵夜有感而發

咁撚多冰比狗飲

呢杯茶就咁睇似係好嘢嚟

細冰、茶底夠濃 & 用西檸，咁杯凍檸茶味道唔會差得去邊。

有d 研究咁wor 巴打, 另外我以前學沖咖啡果陣個呀sir (唔知點解佢又識水吧既野) 話仲要睇下個杯有無一d 曚曚地既野, 好似叫茶胺? 定乜鬼, 有既話就代表個水吧d 茶葉好野同埋沖果個技術唔錯